[Polyu]想問如果讀緊UGC 再PT high dip但無申報，會唔會開除學籍

本身有讀緊個PT high dip，差一年(唔同科），今年jupas入咗Polyu讀Year 1，驚佢唔approve 如果唔申報其實Poly會唔會發現，如果無申報，會唔會開除學籍，求解答，如果申報既話批準既機會大唔大。

唔係UGC funded唔會check 到
不過你咁樣雙修會chur到仆街
諗清楚張HD係咪對你真係有用先咁做
唔好為讀而讀

都真係有啲用既，可以幫到依家讀嗰科野，ive high dip 好hea， part time 1個sem都係4科左右得一兩科要考試，同埋依家online 上堂啲時間仲鬆動

如果無申報係會開除學籍（睇番student handbook），不過你不如認真讀poly攞靚grade好過（尤其是今年多咗minus grade）

但唔係UGC佢點知我有冇讀緊其他野？

你如果有申請學生資助/貸款就會被佢發現，冇就應該冇事，最緊要唔好exam time clash

今年有minus grade咩？

係，gpa同hku 一樣計法

絲打見你半年前仲做緊學徒
而家反而入咗u
你究竟經歷咗啲咩

無經歷啲咩，之前屋企差人錢要還無得Full time讀書所以出咗嚟做野，之後就去咗做學徒諗住一路賺下錢一路讀下書，依家還曬啲錢就Full time讀番書

幾勁
點解考得返poly

都係用番第一次DSE成績報Jupas
所以無咩分享

hd差一年攞張diploma算啦，雙修chur爆，重要唔同科，又要做fyp。

poly ive都係under vtc㗎喎

咁同我個問題有咩關係？

咁有冇人check係另一回事
理論上佢要check係會check到

咁我唔要個ive high dip了

high dip讀一年quit好似都有cert(咁當然唔係high dip)拎